吾皇到底有冇後悔比騎士trade走wade同rose?

睇完尋日木狼D Rose打得咁好 今日wade又28分領軍收76皮 騎士？正選除左吾皇有冇人得分有雙位數字

雖然76人如果embiid冇傷熱火就已經收皮

我占皇唔抱左咁多年團 年年比人屌靠隊友 所以忍痛trade走佢地 為左唔靠隊友準備首圈出局

我占皇抱左咁多年團 年年比人屌靠隊友 所以忍痛trade走佢地 為左唔靠隊友準備首圈出局

曾經何時佢地三個有機會顛峰同隊 如果10年佢地係接受公牛offer rose應該唔洗大傷 不過會冇左個MVP

其實你話rose 打得唔錯 你應該冇睇成場比賽淨係睇數據
佢比harden 屌打到仆街
其實好sad 曾經rose可以屌打任何一隻後衛
佢應該可以當harden 狗咁撚 而家反被屌打

希望馬刺同吾皇第一圈出局

無得做數據王

問題係rose防守的確唔得
原本騎士防守已經垃圾
佢trade人都係為換啲防守好啲既年輕球員

Wade就似自己想走多

咪傻， 而家 ge harden 聯盟都無人 mark 到佢， 果場屌打完 rose ，用 jb mark 佢都屌打 jb 。

佢後備嚟講都算交到功課啦，harden,wb,sc呢啲級數打邊個都輕鬆架喎

Harden今年太勁，全聯盟無乜邊個唔比佢撚

啲step back3分

都唔係好關rose事啦 冇大傷過既正選都mark唔到harden何況佢 反而KAT如果打得好d 火箭尋日分分鐘輸波

可惜見到尋日既騎士唔只防守 連進攻都唔得

如果cp3打好啲火箭一早炒木牛

佢主控同謝夫鐵主控兩種打法黎囉好冇
ROSE主控起碼多幾個PLAY玩下而且個段打得不知幾好
定係謝夫鐵個D鳩黎單打MODE你見佢個場入你就以為佢好撚高效率

大家把呎都唔同

你就用謝鐵同ROSE比進攻
佢就用守HARDEN比防守

屌
廢鐵守左哈公子幾多ROUND

吾皇最撚後悔無trade走個教練

我皇做野洗乜你教

點解唔病耐D

其實CP3 瀨哂屎關唔關ROSE事

好少見CP3 舒適到咁

唔關啦出得都唔多
對位都唔係主要
而且話ROSE打得好都係講緊作為一個後備PG叫做帶到D野俾隊波啫
球星佢一早唔係啦

唔怪知得

ROSE呢D真係 睇得一場得一場 珍惜住嚟睇

Cp3都咁既年紀同身高得180唔會expect佢打返以前係高強度playoff既水準 唔係個個都好似大帝唔識老 但係KAT係慢慢步入顛峰既球星 常規賽20+10既中峰完全比capela食住就真係交唔到功課

吾皇就係教練 佢只係要一個聽佢話既人

初初出道果時的打法 冇幾多人對腳可以頂得住

呢個教練根本最啱佢，壓唔住佢佢自己想點就點

其實rose同harden都係差一歲only
rose已經要退休
harden就明日之星 佢既打法起碼仲有三四年玩下
撚狗

harden

係真男人就叫佢同artest 1on1

Harden係用技術同身位 好似duncan咁打食腦波應該可以好長青

事實上佢都因為咁唔錫身先打出mvp球季係歷史留底印記

你誤會左 我係話曾經既rose 咁當然e家harden係今年mvp最佳人選

但曾經既rose都係mvp

用後備既角度睇梗係交到 但用昔日mvp角度睇咪心酸
我又冇話rose廢

我諗rose自己都唔收貨啦

係唔太關既 只係我用昔日mvp rose既表現去講我既感受

我梗係知而家既rose冇可能單防到harden啦

我邊隻字提及過姐夫鐵打得好 ？ 上場輸根本姐夫就係1號戰犯啦 rose其實屬於功臣

中肯 但我唔係屌9 rose防守廢wo 我係心酸rose e家既情況姐

Rose 撚得人耐 都應該要比人撚下既

其實D Rose算守得唔錯啦
三分and1嗰球都叫飛到盡 不過照入咁解
同埋跟腳步算幾快 特別係同其他PG比較

關咩事呀
比lue 有曬全盛rose wade love korver個堆佢都唔識用架啦
一味靠吾皇 唔係榮叔救世 撚會有champ咩

何況trade走wade rose 換到lance 同clarkson 清d瘀血 仲唔夠so咩

就咁睇而家D表現真係唔知邊個瘀D

講緊shumpert IT3 fyre個堆姐
wade 就當然越打越有態
rose真係睇下夾成點

最大嗰兩個毒 完全郁唔到
foj真係笑話嚟 自己毒死自己

公道講句 留rose同wade都未必救到foj
jr同tt就得一季波 你點估到
不過老實 無野得人驚過jr射順

換返來既平均
rose wade廢幾場爆一場
咁作為球會都應該換既

ROSE唔比人MMA可能會打BENCH打得順

WADE中期都打我順 果時係BENCH打得好過正選

戰犯係jr同LOVE

睇多幾場先
舊年入季後MODE JR都有起色 KK就怕佢唔留力打尾ROUND 又係走哂樣

有邊個守harden可以唔比佢當狗咁撚？？